我好嬲，我知大家都好嬲，但唔該星期一唔好罷工塞鐵

[size=6]唔該聽日好好做文宣[size=6]
因為好多人仲未知發生咩事。
長輩圖，fb，連儂牆都要好好整，將黑警惡行揚開去，令佢哋出街人人喊打。
先要俾人知我哋做乜咁嬲，我哋再做其他嘢。

自推

唔撚塞鐵啦 太慢 觀感唔夠好 做呢個

聽朝唔塞鐵 但任人過閘 派傳單講811 812

毋忘 721 811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 元朗、荃灣、北角無視黑幫攻擊記者/平民，無人起訴
4. 太古車站推人落電梯，近距離行刑式掃射
5. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
6. 製造偽証，插贓嫁禍